【武漢肺炎】觀塘紀律部隊宿舍有外傭初步確診 住客不滿遲遲未公佈

2020.03.26
將軍澳道觀塘紀律部隊宿舍一座有居民投訴，指居於上址一名新來港外傭據悉日前初步確診武漢肺炎，聘用她的僱主是海關人員，有關海關家庭因此需要隔離14天。居民不滿大廈管理公司及政府部門遲遲未有公開事件，亦未有通知同座甚至同層住客，質疑有隱瞞的嫌疑，又認為若住戶因此而鬆懈恐有感染之虞，促當局正視。

真係好得人驚呀

聘用她的僱主是海關人員

屌呢球中柱

好似入伙無耐？
咁快中獎

1. 紀律部隊係公墓員
2. 公墓員局腸話公墓員既「政治中立」係要完全支持林鄭決定
3. 呢班紀律部隊唔支持林鄭唔公佈外傭情況既決定

全棟係黑警定其他都有？

推

海關

最緊要 黑警 有事

支持唔公佈
公務員特別紀律部隊會有好人？

呢幢野雖然係警署隔離, 但唔係俾狗住

信政府 唔怕

哇，原來Google Streetview先知，班狗咁嬲惡，連公用馬路都落水馬守住

呢隻狗狗仲識追住望鏡頭

Why custom not popo

應該唔係呢度,巴打你呢度係秀茂坪狗屋
新聞果個位置應該係官塘狗屋隔離同官塘游泳池對面

咁海關有無做特務警察?

呢班公墓員死哂都唔撚可憐啦
條底褲就黃

外傭都唔簡單，佢地個傳染網絡好大

海關有幾千人, 當中有百幾人做特務狗就要全部海關一齊陪葬?
根據依個logic, 任何一個行業如果有藍絲撐狗, 係咪嗰個行業全部人都要死?

lm